繁體字同簡體字就好似棍波車同自動波車的分別

識棍波揸自動波無咩難道
但係自動波牌揸棍波就好難

識簡體字好難寫到繁體字
道理一樣

利申：自動波

識繁體都好難寫到簡體啦 加上冇呢個必要

你曲線表達殘體字比繁體字易上手?

簡體字其實係當時大陸好多人冇咩點獨書。好多都唔係真係識。求撚期寫出黎架。中國以前咩乜體物體都係用繁體字架喇。